求秒iq題，估地方

有日，
一間學校為左令學生更加專心讀書，
就出左一條校規，
「邊個上堂訓教就會報警捉左佢」
~完~

猜一地方名

位內睡？拉！

秒左